夾Switch online plan

要join 嘅話聯絡
可以payme fps

仲有冇

Full thank you !